大公報 : 多名网红直播撕毁BNO 抗议英国干预中国内政

多名KOL在網上節目直播撕毀BNO，抗議英國政府干預中國內政。(高松傑提供)

中央推出反制英方允港人以BNO申請簽證移民的措施，宣布不再承認BNO作為旅行證件和身份證明，港府亦配合相關措施。有多名KOL在網上節目直播時稱BNO已成廢物垃圾，更在節目中撕毀BNO，抗議英國政府勿再干預中國內政。

網絡紅人工作者協會主席、網紅KOL高松傑今日(1日)接受點新聞記者訪問時表示，香港特區政府昨天開始，不再承認英國國民(海外)護照BNO作為旅行證件及身份證明，有見及此，他與多名愛國愛港青年網紅，包括曾榮輝、楊光富、陳凱榮紛紛在直播節目中接力撕掉巳成廢物的BNO，以行動告訴英國政府勿再干預中國內政。

高松傑表示，英國政府同日開放BNO簽證通道，讓符合資格港人透過網上預約申請簽證，公然違反《中英聯合聲明》，該聲明中亦無任何條款讓英方在香港回歸祖國後承擔任何權責，「香港已回歸24年，英國還念念不忘經常用不同方法插手香港事務，干預中國內政，我們絕對支持中國外交部就BNO問題作出反制措施……」高松傑呼籲希望更多香港人支持行動，撕毀已成廢物的BNO證件，以實際行動向英國政府說不。

中央推出反制英方允港人以BNO申請簽證移民的措施，宣布不再承認BNO作為旅行證件和身份證明，港府亦配合相關措施。有多名KOL在網上節目直播時稱BNO已成廢物垃圾，更在節目中撕毀BNO，抗議英國政府勿再干預中國內政。

網絡紅人工作者協會主席、網紅KOL高松傑今日(1日)接受點新聞記者訪問時表示，香港特區政府昨天開始，不再承認英國國民(海外)護照BNO作為旅行證件及身份證明，有見及此，他與多名愛國愛港青年網紅，包括曾榮輝、楊光富、陳凱榮紛紛在直播節目中接力撕掉巳成廢物的BNO，以行動告訴英國政府勿再干預中國內政。

高松傑表示，英國政府同日開放BNO簽證通道，讓符合資格港人透過網上預約申請簽證，公然違反《中英聯合聲明》，該聲明中亦無任何條款讓英方在香港回歸祖國後承擔任何權責，「香港已回歸24年，英國還念念不忘經常用不同方法插手香港事務，干預中國內政，我們絕對支持中國外交部就BNO問題作出反制措施……」高松傑呼籲希望更多香港人支持行動，撕毀已成廢物的BNO證件，以實際行動向英國政府說不。

網紅

印張野就當撕左

咁都得？我都印啲1000銀紙去燒再同人講我多錢到燒唔哂

整個renounce bno challenge OK?

點睇佢d愛支病患都爭住走

填RN form 退撚咗佢先講啦柒頭，又係撕爛當搞掂，仲要printer 印出黎

精神勝利大法

每週柒事回顧..........

A4紙

網路紅人工作者協會？
乜撚野黎？

On99，撕張A4紙就當係真？藍屍都唔撚刮你啦屌

不過呢的愛國青年應該都係腥香港人，根本都無BNO資格

Who?

撕A4紙就當係？

拎到本真嘢出嚟就話你叻

高sir個仔係美國讀書wor

中共人唔受呢套 當人廿年前農村仔咩 奸撚過香港人啦

印一張美國嘅就可以做美國公民

咁撚愛支就咪撚送個仔去美國讀書啦

網紅高松傑 曾榮輝 楊光富 陳凱榮
有冇人識佢地

網紅
彌敦道求其都執到幾千個

諗起MATT 哥

笑死人咩

打個飛機用color print都幾高成本

高sir上次撕咗本過期bno架

藍絲做騷撕BNO 被揭剪角曾續領

肉酸到
藍屍狗無膽垃圾

唔識分護照同A4紙?

matt哥鳩做 呢班柒頭認真做

成班弱智廢物網紅

屌
假既
攞本真出黎撕丫嘛碌柒

Pin 我#20
高狗送埋自己個仔去美國讀書

撕張紙做乜鳩

笑死

起碼都叫有d誠意演

無嚟誠意 本真BNO都唔夠膽撕仲要用張紙 當人on9？

Who fucking care

搞笑定咩
。。。。

Sir 佢老母臭撚化閪咩
垃撚圾黎

網絡垃圾(紅底)

抄Matt神啲橋

膠撚到

紅底個紅

cap低等遲啲篤灰

做乜撚野

共產網紅有BNO？

真個本呢

笑到仆街

環保撚幾時出嚟譴責未

撕一張A4紙
而且畫質咁差

手撕平平

填左呢張form

兼寄埋去

先講野la...

廷伸閱讀:

咩叫名
要通知英國政府，

上次撕本舊 今次撕A4

我以為張相係樓豬換左
特登禁入去睇點知真係用呢張相

不如佢用matt哥啦，佢真係kol

Matt哥係玩膠
呢班傻西就真心

點解唔表演撕銀紙

冇就淘寶copy一本啦
道具都唔認真點俾show錢你呀

愛國愛港青年網紅
嗯？

玩膠還玩膠 但無可否認Matt神的確係係藍屍KOL界掀起左一股潮流

who.gif

網絡紅人工作者協會主席
自封為王

正一撕紙狗

WHO ?

撕張紙
要扮都撕剪角bno啦

吓

真係冇新聞到要報呢d?
要唱紅都唔係咁掛？

.....紙？

a4紙 認真啲啦屌你老母

我入黎就係想搵呢張圖
人地都話撕咗都可以visa

撕A4紙連藍c都笑染你

影印本
偽造假文書

邊撚個高sir啊？無人識你喎

成班戇鳩鳩中二病支那狗

柒事當威水事講

仲諗緊本嘢咁厚點撕

邊個寫㗎，係撚咁重複

已cap圖，send去英帝國移民處以揚國威

真既都拎唔到出黎

唔抗議埋美國既？美國制裁咗咁多支港官員，叫你隻閪仔返黎直播撕美國visa嘛，淨係撕張影印既BNO 有撚用咩

愛國事業

痴線，同一篇文寫兩次

網紅？咩來？

我淨係識周融

好嬲好嬲

Send 定去Home Office
以免比呢啲網紅轉個頭 偷偷地apply BNO visa

撕左補領就得
幾時退出英國藉
btw撕張紙就當係?人唔笑狗都吠

肉鳩酸

唔敢撕真個本

如果直播撕特區會唔會比人告國安法

佢地首先要有

Who.gif

佢地有冇用埋matt哥嗰張圖

邊撚個黎？ 紅？

cls垃圾當bno,撕真既都無用，要退出證明先計

張紙寫住 BNO=廢物
佢哋又走去撕爛張紙
其實係咪表達緊呢句嘢係錯所以要破壞佢
終極曲到圓

如果係咁都計我可以撕10000張回支證同港共護照

本身有冇嫁

想問個title係咪每週柒事回顧

印張蟈旗嚟撕會犯蟈安法
所以做比邊個睇?

Bno係保終身 就算撕左本真野都無問題

咁撕爛張清天白日滿地紅旗咪等於武統台灣

網紅？邊度紅呀 睇過

精神勝利法

撕紙狗

大公報用張cap圖會唔會面紅
我係藍絲都丟架

網絡紅人工作者協會主席

逐個舉報

打飛機嘅極致

如果係講緊底褲顏色嘅話 班人又真係幾紅嘅

上面有黨國國徽 係咪要告國徽法

print 依張相出嚟撕都得喎

咁我撕開刁總個頭都得啦

藍屍智障咁上下

填form rm 取消bno

wtf

紅邊度紅呀睇過

係撕印咗BNO嘅紙張

笑死人咩
剪下道具就噴晒精

都估到班支那狗又做假
同口交部一樣，支那打飛機真係最勁

你喜歡就好了

沿住個邊位撕唔撕爛個LOGO

當年帝吧翻牆撐中國，之後被人拉話非法上網
當帝吧五毛表示撐中國，之後被人強拆屋企

有時真係唔想歧視弱智

report俾cia fbi ice先啦 間諜黎

記住話埋比英國聽自己永遠取消

支足：當我哋支那弱智？ 出足糧畀你班撚樣你哋交啲咁嘅垃圾？ 想食兩家茶禮咪出聲囉

國民黨青年部

高柒Sir撕完又撕，笑咗！

有頭髮邊個想做癩痢
因為佢地根本無BNO, 所以先唯有走去PRINT張紙當自己有然後撕左去

bno=廢物 又撕爛 即係唔係廢物

誰？ 紅喺邊

唔撕正本喇咩
醒目呀

Matt哥都叫做會cut走啲白底啊

印錢犯法

上次果本過咗期切咗角就可以撕啫
今次再撕要比成千幾蚊重要排隊又驚有變數
呢班傻閪梗係撕張紙就算

智障真係智障

你老母無腦就算
你老母個老母都無腦

可能根本就冇BNO，想退都冇得退

班柒頭真係當正佢班藍屍on9到咁

雖然真係

乜9人嚟

無RN form就係流

佢個樣似基多D

佢個仔見衫唔似共軍啵
一定係外國勢力在港潛伏臥底

淘寶咁多練功卷都冇事😂
寫明冥通銀行咪得

以為佢地真係有本bno 拎出黎撕

咁你報警囉

特登搵佢哋個Channel嚟睇吓

兩個弱智仔喺度鳩噏都可以有成六萬人sub

網狀底褲裝住個紅春袋

搵人幫手放WeChat 叫小粉紅支持譚伯撕bc

屌你C153真係笑撚死

政協有邊個無外國籍/家人仲係中共國境內

低松傑隔個月又撕之次，點解有咁多本可以撕

咁都比你諗到。有智慧

代為報去英美日本澳洲加拿大篤灰，
英國同歐美唔會接收哩類狆共極端主義份子。

人唔笑狗都吠
當啲大陸佬狗咁撚

我覺得譚詠麟呢d 要出黎以身作則

佢個仔好撚似弱智果啲

headphone掛頸 眼鏡插頭頂 柒到唔想望

7頭咁又 抗議英國施政
關你撚事咩 撕A4紙

高松傑條撚樣以前喺老電都係靠偷呃拐騙先升到做經理

升完做經理就點啲細嘅偷呃拐騙之後有事極速割蓆

呢啲人會撐支都好合乎佢性格

其實Matt Leung背後係咪一個囉阿伯張相嘅後生仔

邊到有利益就去

A4

車淑梅

香港音樂堂慈善基金會創會會長、前太平山青年商會會長、中國青年志願者協會理事、新鮮出爐「傑出義工獎」得主高松傑（高Sir），意想不到這位音樂老師，曾在賭海浮沉，妻離子散，是一位逆境重生的佼佼者......

高Sir來自單親家庭，沒有自信，是一名街童，會考0分，但，賺錢慾念非常強勁，希望改善家裡的生活。他由賣鞋開始，勤奮向上好人緣，很快成為了Top Sales，後來又被游說加入了傳銷行列，賺了很多錢，後來因各種問題，下線失敗了、破產了......他也無面目見人了。為逃避現實，他的賭癮大爆發，欠下了百多萬卡數......

欠債還錢，財務、收數公司頻頻上門貼大字報、噴漆兼半夜按門鈴等不停的滋擾，「那天我回家見到太太留下一封信，她說好辛苦、好大精神壓力，不希望兒子有這樣的父親，她決定離開了。某天，我回到家中，心灰意冷，跑上天台要了結自己......就在跳的一剎那，忽然我聽到有人播放哥哥張國榮色士風版本的《為你鍾情》，我腦袋叮一叮，追憶為何有今天，就是自己不努力，誤交損友，妻離子散，最對不起媽媽養育之恩，我不要死，我要痛改前非！」

高Sir要重新做人，去夜校修讀企業管理文憑和做義工，「我第一次服務一位坐輪椅的叔叔，我說自己很失敗，他鼓勵我，到來服務已經很有用，他此一言給了我很大信心。在我得到工商管理碩士之後，我想到色士風音樂對我這個壞人也起了正能量，我希望能夠以音樂的力量去幫助更多的小朋友！」

高Sir有志者事竟成，他和色士風老師開設了教室，由第一間位於唐樓10樓的校舍，發展到擁有三間分校的學堂，更為了支援無法負擔的孩子，設立了「音樂堂慈善基金會」。不過在社會運動影響下，高Sir的心情變得很焦急，不是為了學校收生跌了九成，而是他要救下一代，「我不想他們因社會運動而斷送前程，我希望他們過安穩生活，對國家對香港有所貢獻。其實香港的年輕人本質不壞，心地善良，樂於助人，他們的偏激行為是否因家長和孩子之間忽略了溝通？教育制度是否有所缺失？將來社會運動完了孩子心理上、精神上我們要給予什麼支援？」

「其實，我的孩子17歲和我政見不同，但，我依然經她的母親送上我最大的關愛......好多家長因政見和孩子鬧翻了，這一代年輕人受軟不受硬，你惡言相向只會令他們更加堅持，反過來，慢慢告訴他們什麼是底線，不可以做破壞社會的行為，告知他們可能有入獄的後果，慢慢的，孩子會明白父母的感受。」

敢言的高Sir因政見問題經常被敵視和起底，「我問心無愧，做的事是為下一代，為香港未來發展，今天香港的繁華是上一代前輩努力的建設，我們不可以做『敗家仔』一下子敗光了，我們有責任保護家園，留一個更好的世界給下一代；也會帶領年輕人繼續做義務工作，因為義工是無色的，透過愛去感動人心！」

對的，這就是義工的初心，要用愛將全人類迎接過來。

印黃金囉

冇人識

記住佢地啲名send埋片去英國移民局。連登仔最鍾意幫人完心願

其實引出嚟有冇犯法
算唔算造假文件

網紅有個紅字，佢哋點紅法？好老尷

family challenge, 唔好好似愛國忠有個澳洲仔

條友爛賭係真嘅，其他全部大話

真嗰本梗係留番喺度啦

做比韭菜睇係咁上下

行得好前

撕影印本就當係？ 咁支共出糧用影印本畀你都得喇 當支那on9

又係時候回帶

［多圖］00後都有BNO了！！仲好大本

撕張A4紙咁都叫撕毀BNO